求推介多PORT USB 充電器

3~5 port
最好直插

手機有晒 iphone + type-C + QC 2.0
budget <$250

唔淘想要現貨

Anker 唔淘可以去Amazon買

另一隻友台成日講Aukey 邊隻好D?

有咩BRAND 可以推介? 聽日去福仁睇

Aukey未用過唔知
不過其實Anker aukey 都係贏國野
只係北美marketing 做得好
好多鬼佬都讚

我個隻有2個QC3.0 + 3個IQ2.0

上淘寶買充電網D人自製個D
又靚輸出又夠勁
好似咁

多謝巴打

個人prefer anker

anker嚟講呢隻唔錯
我自己都用緊
不過喺香港買好似有啲貴

Anker Aukey
紫米 小米

Magic Pro

係咪要加轉插？

MagicPro有個係4個qc3.0加1個5V4A

外國買就自己買條 3腳線